好好聽 please in

G

ood

剝多 剝多

我b

55